去唔去好啊

見個同事食唔知咩蛋白質粉
3個月減到40磅冇反彈
一問就話咁岩今日要補貨話帶埋我去
係amway啊

話上去入會買齊要食d粉就走得
唔會sell鳩我咁話

搭到油麻地啦
上去當挑戰下自己

減肥自己去做運動已經夠

挑戰開始了

一話冇錢冇帶卡即刻冇人理